
                      La explicación de donde nos ha llevado la ambición de unos pocos. Fácil de seguir y entender. Bien los actores, creíbles en su papel. Buena estructura del guión.
        
            